是日，，靚早

奇亞籽？

好似我的精

好健康

絲打減緊肥？

is

isn’t 你嘅稀啲

你減肥有無頭暈

唔需要 我好滿意我自己身型

有時 不過我一向血壓低
所以一向不定時有呢個問題

差d綠色野

健

食呢啲啲屎係咪好靚

好傷人心架你咁講

嘩 屎都食得落肚

今次啲刀削麵煮得太冧